[功夫2開拍] 星爺染回黑髮親自出演，吳孟達張敏回歸

2017-10-16
近日，55歲的周星馳重新染回黑髮，並現身《功夫2》劇組，雖然戲份不多，但已證實其本人親自參演《功夫2》！他在一次公開採訪中表示:"《功夫2》將是我最後一部親自參與表演的電影！"

周星馳的《功夫2》終於開拍了，原班人馬加盟，吳孟達，馬雲客串演出。而從現場曝出的一張照片裡，周星馳把頭髮染黑了，而周星馳身邊的張敏則一身黑裝，短髮披肩，顯得極為俐落。

周星馳表示，趁自己還拍的動戲，趕緊圓影迷一個夢，這是他欠影迷的！不僅如此，張敏等老面孔也會亮相《功夫2》，愛好太極的馬雲也在《功夫2》中參演一個小角色。
作為無厘頭喜劇的創始人，周星馳帶給我們太多的快樂，也希望《功夫2》能夠大賣，畢竟是周星馳的收官之作了。同時，小雷也想再看一看當年的青春！
周星馳自己出演功夫2，不管是影迷，還是投資方，都是很樂意看到了。周星馳的人氣，對電影的理解，是別人不可替代的！

據爆料目前《功夫2》已經悄然開機了，還會有不少神秘人加盟，周星馳曾經的老搭檔吳孟達和御用女郎張敏近日就被拍到出現在片場。

男女主角也現已斷定，星女郎換人男主角羅志祥，女主角劉佳傑。羅志祥在《美人魚》中的「八爪魚」也頗具搞笑才能，說明星爺仍是很看中羅志祥的表演才能。女主角劉佳傑2000年的就被星爺簽入公司，十幾年過去了，名望不是很火，曾經在《功夫狀元》中客串，扮演白花。

還有就是馬雲要參演《功夫2》的消息已經流傳很久了，其實很久以前星爺和馬雲有過一次對話，當時馬雲就表示想要出演星爺電影中的一個角色。

等了十三年功夫2終於確定開拍，不知道星爺會不會出演。當然，今年吳京的《戰狼2》大爆特爆，成功打破周星馳《美人魚》的紀錄，掀起了一波又一波的票房[高·潮]。聽聞星爺要拍《功夫2》了，吳京作為打破中國電影票房的導演，當然第一時間送上祝福，吳京表示：「願星爺再創輝煌！」

功夫2現場劇照（圖片來源網路）
《功夫2》開拍不再是傳聞，達叔回歸，馬雲成史上最貴配角

希望係廣東話......

屌你羅志祥

做乜自己唔做主角

正有星爺襯托小豬

近日，55歲的周星馳重新染回黑髮，並現身《功夫2》劇組，雖然戲份不多，但已證實其本人親自參演《功夫2》！他在一次公開採訪中表示:"《功夫2》將是我最後一部親自參與表演的電影！"

唔係主角已經興趣大減

星爺達叔兩個獨腳戲幾分鐘都好睇過成套戲夾埋啲騎呢怪

張敏而加咩樣

索樣

馬雲

有睇頭！希望星爺多啲戲份，唔係好想睇隻豬

點解張敏無樣睇

馬雲客串演出

星爺戲份不多

希望唔好爛 不過功夫真係好好睇

期待

賭聖啦

屌,點解唔係周星馳同吳孟達雙主角?

男主角羅志祥

屌羅志祥

唔使諗

馬雲飾演外星人？

其實光速屌西拍星爺發揮得幾好 好唔好笑另計
更重要係 強國人受佢依家果種「搞笑」

啲靚跟哂我講廣東話嘞

其實周星馳依家白髮個樣好有吸引力
佢自己唔鐘意白髮既自己?

綺夢

馬雲本身好好戲?
係咁提佢客串

出咗好多錢

講大陸話既話就免了

最後一套戲唔係星爺達叔雙主角是否遺憾

星爺做隱世高手 羅志祥做功夫1個細路 馬雲做長江七號隻外星人

見到男女主角，就知唔會係廣東話

屌，攞豬腸

啊星啊啊星

仆你個街 禁左正評先見到屌西王做主角

算吧啦
到時成套戲又係係兒化音既普通話
強國人先識笑既低質笑話
斧頭幫用支付寶收陀地
搵屌西舞做主角同搵王粗鹽做呀木無分別
星爺已經回左塘好耐 無謂用呢d新聞比假希望我地

唔好再對依家嘅星爺有期望啦 已經唔係以前果個天才

點解下下都羅志祥

羅志祥 光速屌西舞都算功夫 ?

星爺唔係主角，不了

羅志祥

我領願吳孟達係主角

睇星爺d戲
其實都係想睇星爺...
做咩鬼整個羅志祥

羅志祥做男主角
普通話原音
請都唔去睇啦

佢同達叔2個夠做啦

小豬
點解要搵怇做

到時咪又係火火配音

到時可能攞呢個做梗
我哋兩個都老啦 係時候俾啲後生上位

羅志祥
即係唔是廣東話

唉屌
唔係你做男主有乜意思

宇宙立方

最佳男新人馬雲

我心目中最後一套係少林足球
無達叔既戲 硬係差啲

有小豬,到時等DL算,反正唔洗一個月就有

我想睇頭文字d2多d

馬雲做大內密探就差唔多

唔會去睇....

明明係蝗語 奶中
到最後又搵打手上黎話有隱喻 反中阿 又推上神台
話人盲反

回魂夜 破壞之王都好正

有條垃圾小豬

唔撚睇

小豬呀 用返元秋 元華 再加啲咩洪金寶 甄子單 之類咪算囉
功夫1我都覺得幾正 唔好搞臭個名啦

有支那豬做
Dl都廢撚事

國產凌凌漆

做乜鳩星爺要係咁捧小豬

Source? 之前太多吹水新聞

大家都是中國人不用分那麼細

之後果啲呀

無左杜汶澤一啲都唔吸引

唔係星仔自己做主角 拍黎把鬼咩

拍功夫時唔係同洪金寶炒大鑊咩
睇睇下會發覺個打鬥風格變咗科幻片咁

嘩 我仲信你

多謝

屌！羅志祥，唔係廣東話，講真最後一套拍咩都大收啦，點解唔做返地道廣東話+無厘頭...

咁喜劇之王2點算?仲拍唔拍?

功夫1武指原本係洪金寶，斧頭幫第一次入城寨比拳、腿、棍三個打走果場戲係洪金寶諗既，之後洪金寶頂唔順周星馳，走左，後半部武指轉左八爺

星爺咁鍾意小豬嘅 美人魚又搵佢拍

最後一套親自演出咋，佢會唔再拍戲?

可能我想睇嘅其實唔係周星馳

而家90後可能唔覺，但佢由少林足球已經無以前好睇

算啦有星爺理得佢咩羅志祥 當係比我最後既年青時代致敬

聽住先,到時cut一兩個shot當係

冇錯
如果大家有留意新聞佢間上市公司有個刁係會製作3部戲 夾埋有20億票房就對家唔知比幾撚多錢買佢間公司股權 功夫2應該係第二套 條撚屌成鳩日呃人入揚睇垃圾

佢唔係獲獲都係咁黎宣傳咩?

睇黎把撚

補link最後一段

啱先憑記憶打 有少出入 sor

其實點解佢咁鐘意用羅志祥

就算原班
都冇以前既火花

因為佢唔再擔正果幾套新戲(兩套西遊+美人魚) 入面係得羅志祥叫做OK，其他果堆係大陸比人插到飛天，咩鄧超、吳亦凡，全部唔撚掂，所以要揀羅志祥

我覺得鄧超ok
美人魚去報警果part幾好笑

靚仔型男舞王羅志祥

睇到個標題即該嚇左出黎

果兩個真心膠公安好笑d，鄧超只係扮on9仔，而且扮得唔似

係周星馳想拍既打戲同洪金寶風格唔岩

肯定好撚垃圾
一撚定唔撚入場睇

我覺得拳、腿、棍果種好睇d，後半部古琴殺手、火雲邪神出場就開始變左神怪片咁，飛黎飛去

搵食啫

馬雲扮外星人

唔想睇條撚屌羅志祥

馬雲
中國版stan lee

星阿星...

大陸話就蒜狗掃把啦
比盡都係上網睇 費撚事嘥錢入場買難受

極唔睇好

所以洪金寶咪走人 因為周星馳係玩武俠小說

啲人話想表達D硬橋硬馬既功夫比呢啲特技功夫淘汰咗
但係個三位師父出身都唔講笑
一個少林還俗弟子,一個京劇武打演員,一個黃飛鴻徒孫

張敏個樣殘到酒樓知客咁

講咩唔係廣東話呀有小豬呀就唔撚睇
好心你地唔好自作多情啦
周星馳理撚得你班香港人睇唔睇咩

點解佢咁like 罹志祥？ 有冇人知

元華打琴佬，係空中打左個圈嗰度，睇到O晒嘴，好心咁核突嘅特技就唔好做出嚟啦

食屎啦馬☁

流 ... 2009年既相

出2秒都係出
仲要羅志祥
唔睇好過睇

全城中伏

唔係話咗唔會演功夫2咩？

有小豬拍星爺

跟車太貼
易生意外.jpg

笑咗

必睇
有生之年有得睇三叔同星仔再合作

有小豬拍星爺真係非睇不可

無論拍唔拍得成，星爺有幾多戲份，始終情懷無咗（嗰種市井香港小市民嘅味道），好難好似以前嗰啲咁好睇…

外賣仔何金銀、蛋撻王子水哥、茄呢啡尹天仇、流落廟街嘅史提芬周…呢個先係周星馳吖嘛…

屌你原來係流既

屌你關淑兒嚟嘅

假新聞討論6頁
你地好笑過星爺啦

未睇已經想喊
星爺 達叔 張敏

又講明有生之年最後一套演出

佢唔係主角我都算
但點解係個乜鳩祥

又唔係紅又唔係後生又唔係好戲
垃圾！

大陸片，你期待d乜？

揸住棵蔥個阿嬸 出黎

仆街樓主假野咪貼上黎啦

佢都唔係紅？ 係少左係香港發展啫

垃圾馬雲

大大個alibaba
冇番幾十億都請唔出星仔出鏡la

假新聞 不安 已放哂所有股票 報驚

美人魚都破左20 la

笑L左
人地手都分埋

我睇馬雲都唔想睇羅志祥

200，不能再多

星爺 你幾老都好
我地都剩係想睇你做主角咋

由星仔同達叔兩支公做一套90分鐘純廣東話港產片，你估仲有冇可能

算吧啦，由少林足球開始，周星馳電影背景已經唔再係香港，而係大陸，啲對白亦一早蝗化，根本周星馳家下啲戲係拍俾支那人睇

屌點打手係羅志祥

好明顯星爺已經厭倦左做小丑角色
今次肯出幾個鏡頭都只係純粹為谷票房，始終叫得做《功夫2》無理由完全無上集男主角出場，所以真係為出鏡而出鏡…唔好抱太大期望

希望keep到1既水準

老實講，我睇好小豬
不過依道啲人盲反佢

連登班蛋蛋後連張敏係邊個都唔知

$$ jei

倚天屠龍記入面既趙敏真係好撚好J
而家 不了

唔紅咗好耐喎 香港台灣啲fans幾乎走哂

前幾年仲係到吹自己啲專輯台灣銷量第一

呢幾年出新歌出碟都冇哂聲氣 個朵臭撚哂

依家係大陸靠扮女人扮小丑搵食

揾得達叔 同張敏呢啲舊拍檔 但自己唔做主角點叫同影迷交代

會唔會入top 50票房

敗筆真係搵小豬做主角
佢不如直接捧個新人算啦

發利大廈咁款....

佢一個夏天4個真人騷，一個星期上6次熱搜，微博5000幾萬fans，咁叫唔紅

又羅志祥。 點解羅志祥會變左星爺預用角色

我寧願睇馬雲做主角
都唔想睇羅志祥

係台灣紅又點
佢依家係閒閒地搵幾個億
我是誰 一年吸金六千萬

啲人盲撚反
連最多嘅market 係邊都未分得清
你估人地仲好志在香港同台灣咩
係嘅話唔會十年都唔嚟一次啦
連台灣都已經好少浦頭
不過啲盲反撚實話狗屎垃圾係大陸都紅到
接觸多啲個世界啦，以為香港真係高人一等咩，依家仲落後過大陸呀

49歲算係咁啦
仲想點喎

巴打，勁
咁都揾到新聞証明流料

仆你個街又放流料

起碼叫做開心左幾秒

羅志祥？

點解唔自己做主角...

咪係 屌拿星

又唔好咁講，我唔覺得星爺係純粹為錢而唔理作品水準嘅，如果只為搵錢，佢可以拍得再求其一啲，每年拍一部，好似王晶條粉腸咁，以星爺嘅能力，應該做得到…

佢後期嘅作品，由少林足球開始，到功夫、長江七號，到佢唔參與演出嘅西遊一、美人魚、西遊二，佢似乎想將自己以往嘅作品風格，拍到適合香港以外嘅觀眾睇，少林足球同功夫嘅目標遠大啲，想俾全世界嘅觀眾欣賞，反而之後嘅，越嚟越集中大陸市場（可能同資金來源有關，功夫有霍士投資）…

可惜嘅係，唔係每一部都咁成功，其中少林足球同功夫比較好（因為佢有份演出）。至於佢只做幕後嗰幾部，我比較鍾意西遊一，可能因為合作導演係郭子健，佢比較熟悉星爺，亦比較貼近香港觀眾。不過套戲上映嘅時候，郭子健個名好似放得好細，唔排除同星爺合作有多少磨擦，始終兩個有才華嘅人合作唔容易，因為大家都會比較主觀同堅持…

至於，徐克嘅風格，不嬲都當做國際大片（特技片，加東方色彩）咁樣拍，出到嚟，好難將兩種風格合而為一…有啲似食神一開頭烹飪大賽嗰條魚咁，幾樣嘢夾硬拼埋一齊，嘩！好似受咗幅射咁嘅…佢話你多咗舊魚呀…

唔係廣東話係垃圾蝗語已經唔係好想睇
重要唔係主角 真係898

好撚似農場新聞，果似係流，巴打好波

樓主我屌你老鼠

假架!!!!!!!!!!

唉屌都知水份重 但我都會睇

係真都唔睇
星爺回晒塘
仲要而家拍果啲只係大陸戲，target係大陸人

唔係星爺做主角經已冇乜意欲想睇

我覺得仲好正喎
唔通我有問題？

唔係星爺已經唔洗睇

扮過MJ...
睇完都係覺得MJ
表演好得超多

男女主都好唔掂

流料

我屌你上面有人話羅唔紅
人地係大陸做真人show極限挑戰紅到仆街
台灣一早有班死忠 已經唔洗搵新FANS
百份百都成日無影去左大陸搵食 搵人代班
香港直頭理撚得你

近年先係羅最撚紅最搵得既時間
自己井底乜撚都唔知話佢唔紅
人地唔紅做到真人SHOW固定班底
星爺開親戲都搵佢參與

話唔紅啲人真係收皮啦好嗎
同之前見到個POST話
周杰倫啲歌咁好聽但點解紅唔起一樣好笑

自己井底扮撚曬知天下事 收皮啦

利﹕星爺啲戲 覺得鄧超好戲過羅

連登仔logic：香港唔紅=唔紅

功夫2 之 性交舞王

幾時搵埋神奇蛋跳舞三人娘hotcha?

達叔撐唔到咁長時間

真係要拍 要搵埋谷德昭，細龜，田雞，醬爆，吳君如果班 分擔戲份

班人見到羅個名除咗盲反仲識乜撚，駁你唔到咪負皮上一頁

算吧啦佢

話唔紅既人塞返入你老母個西到啦
睇下羅固定班底既真人show收視

第一季 (2015年)[編輯]
第一季收視率列表隱藏▲
[合併] 中國大陸 東方衛視 首播收視率 （CSM50）
集數 播出日期 收視率 收視份額 排名
1 2015年6月14日 1.191 4.55 2
2 2015年6月21日 1.650 5.26 2
3 2015年6月28日 1.854 6.21 1
4 2015年7月5日 2.127 6.83 1
5 2015年7月12日 2.379 7.9 1
6 2015年7月19日 2.742 9.24 1
7 2015年7月26日 2.57 8.746 1
8 2015年8月2日 2.718 8.535 1
9 2015年8月9日 2.9 8.727 1
10 2015年9月6日 1.54 4.727 3
11 2015年9月13日 2.026 6.714 1
12 2015年9月20日 2.11 6.824 1

第二季 (2016年)[編輯]
第二季收視率列表隱藏▲
[合併] 中國大陸 東方衛視 首播收視率 （CSM52）
集數 播出日期 收視率 收視份額 排名
1 2016年4月17日 2.076 6.734 1
2 2016年4月24日 2.025 6.422 1
3 2016年5月1日 2.472 7.741 1
4 2016年5月8日 2.419 7.686 1
5 2016年5月15日 2.099 6.601 1
6 2016年5月22日 1.991 6.338 1
7 2016年5月29日 2.052 6.598 1
8 2016年6月5日 2.079 6.781 1
9 2016年6月12日 1.875 6.080 1
10 2016年6月19日 1.862 6.451 1
11 2016年6月26日 2.394 7.807 1
12 2016年7月3日 2.969 9.604 1
13 2016年7月10日 2.082 6.739 1

第三季 (2017年)[編輯]
第三季收視率列表隱藏▲
[合併] 中國大陸 東方衛視 首播收視率 （CSM52）
集數 播出日期 收視率 收視份額 排名
1 2017年7月9日 1.606 7.733 2
2 2017年7月16日 1.587 7.69 2
3 2017年7月23日 1.436 7.12 1
4 2017年7月30日 1.506 7.458 1
5 2017年8月6日 1.615 8.56 1
6 2017年8月13日 1.314 6.85 1
7 2017年8月20日 1.190 6.24 1
8 2017年8月27日 1.095 6.8 1
9 2017年9月3日 1.124 7.10 3

正係娛百同呢個節目已經兩地走忙到仆街
娛百岩岩仲拎完獎 呢個節目永遠頭3收視
再加咪星爺開親戲都搵佢拍 咁都唔紅？
盲反自己講完面唔面紅啊屌你老母

眼光窄到西咁得香港市場
人地理撚得你700萬人口啊傻鳩！

仲有小手牽小狗，天生是優我，淨係靠佢一個擔大旗都可以咁高收視同回響都話唔紅，演唱會都可以開第二round ，一個巡迴開幾十場，微博中港台名人榜長期頭十，咁都唔紅，真係唔知連登仔對紅嘅標準係點

屌你啦 上邊巴打都識講個羅志祥成日走左去奶共
佢又返去拎台灣個金鐘獎 明明自己做得咁少

狄易達咪紅囉 香港人識啊嘛
衝唔出香港懷才不遇咋 遇伯樂變亞洲舞王啊

娛百唔係佢拎邊個拎呀你搞笑？

點解唔諗下制作人寧願俾佢成日走搵人代班
都唔敢換撚左佢長用代班既人？ 用下個腦諗完先笑啦

請外星人客串係咪要俾外星貨幣

樓上條友收皮啦
羅志祥條友幾紅都好 而家唔係佢唔紅呀
係佢唔好笑呀

人地係大陸出晒名好笑，又配合到佢地口味

起碼肥仔聰，田雞e d,羅志祥都唔係個回事

西游二兩條友係完全唔夾
但徐克打骰既美術特效個D認真係唔錯
老實講都唔知點解佢地會拍得完唔炒大鑊

大陸啲笑片

係連登都見到羅志祥打手 仲要同d亂咬人護主既fans 既態度係一樣
羅志祥未拍極限個時的確係沉左 但就算佢拍極限挑戰紅返少少 都只係限於中國
台灣同香港佢都係收左皮 唔好唔記得不要分那麼細事件

係台灣同香港市場有幾大呀，收唔收皮佢會志在咩，同埋佢係香港台灣都仲有一大班死忠fans

feel到會係一套垃圾

其實唔使拍2啦

唔會睇

樓上班盲撚炒哂車

馬雲耍太極

人地都話唔係綺夢,係夢蘿

嘈左交啦

香港點都有廣東話

不過唔一定岩口形

星爺又執幾億了

廣你老母東話咩，大陸戲嚟啊

搵咁多仲要拍咩玩法

有錢點解唔揾
佢拍一套天文數字喎

星爺希望套戲能夠大賣，因為係收官之作。

我心諗，你邊套戲唔係大賣……套套戲都夠成班演員退休。

畀你咁講又係
好似得嗰三個做架兩但係慘死嘅高手先係功夫

得啦得啦 威啦威啦
搵霞姐拎飯盒啦去

o

唔係星爺做主角，真係無意欲入場…

雖然都唔係做我地市場

你係第一個清醒

近日中國多個媒體流傳星爺會開拍《功夫2》，更言之鑿鑿指消息由央視節目《今日影評》透露，當中提及會找來星爺舊拍檔吳孟達、張敏參演，連富豪馬雲都有份，退居幕後多年的星爺還會回歸前露兩手，甚至由「小豬」羅志祥做男主角！不過，據星爺的助手回覆，以上傳聞均屬流料，星爺暫未有打算動手拍《功夫2》，但此消息都已引來網民不少迴響，尤其羅志祥擔正一事。

拍定唔拍架？

好正喎
好想同佢大戰幾百回

好大機會拍，小豬做主角都應該好firm

唔講政治，唔講中港乜乜柒柒
以戲論戲
呢班港產片老鬼食老本既戲已經吸引唔到我入場

達叔做就唔係寧願啦

D人係咪唔鐘意爬文?
炒晒車都唔知

會唔會打葉問同黃飛雄
攪埋個中國武術宇宙呀笨

羅志祥在《美人魚》中的「八爪魚」也頗具搞笑才能

好心香港人唔好睇到自己咁高啦
人地星爺 羅志袢 根本就唔撚理你地睇唔睇
香港人口零頭都唔夠啊傻鳩
你地話唔好笑 係因為佢地啲笑點都唔係為香港人諗
啲笑位全部都係FOR大陸人口味/十幾年前我地用過大陸未見
真係收收皮啦好嗎 紅又點唔好笑？
人地都唔係要你笑 要大陸人笑就夠啦
唔好笑佢紅撚到咩你估 醒下啦
香港同坡仔真係成個亞洲最撚自大既人種
根本無人care你就成日擺個款出黎指指點點 想笑撚死人咩

九成又係面向大陸市場啦 唔期待